G cup沈殷怡個波大到痴能哂線索!!!!!

G cup巨奶
45寸長腳
簡直係香港最完美女性

?

蒙頭即入閘

呢啲女，ig大撚把

大沒沒

靚到仆都要蒙頭?

一睇就知大陸妹

好似貓頭鷹

後期加工

我level低，條女要唔戴bra，甚至除晒，我先知係咪靚波

豬下話

哩啲粗重野等我黎

想屌

呢個網有得J佢

樣同胸都係人造㗎喎清

樣衰到仆街，特別排牙

👀👍

衰在哨牙同個雙下巴同埋似好有心機嘅大陸妹樣

viu 唔成日推佢出黎做女神都無咁反感，仆你個街人地以為香港就得呢d 質素就叫女神

肥撚左咁多既

肥左

假㗎啲奶

樣靚白滑
大波長腳
又夠高
學歷高
有家底
又後生

幾撚正啊

呢個邊有g

❤️?

人間性器

佢把聲

咁有冇F？

另外，有傳 2016 年退休的律政司前副刑事檢控專員沈仲平，曾獲邀出任國安檢控專員一職，但他向《立場》稱不方便評論。律政司則回覆指，基於國安檢控科的工作性質，為確保有效履行職責，不會公開人手編制，亦無回應是否已招聘人員出任該科的負責人。

痴撚線咁撚正 連登仔都仲嫌三嫌四

又Star war 呃青頭仔

肥美

做乜發左福

老豆做doj

去IG J啦

波大面更大

射撚到成臉都係

撚有G咩

咁都G?話佢係雞渣下話。

老人家阿婆d眼就係咁

好想屌好想屌

好似白石媽媽

你地慢慢講咩樣同波都係假啦
我就行先一步先啦

你都幾好野，真係露波既相唔po出黎，po啲著到密實既相

佢箍咗牙㗎喇
十幾年前睇住佢箍牙
個樣都冇乜變過

波呢，就可疑嘅

屌 好正呀

陣間180度轉同你 say hi

正呀喂

之前靚啲

我屌過 我可以證明 係

好多都係個ex幫佢影

成班食開屎

高海寧嚟嘅喂

P圖就大把

一有制裁新聞就出風月post洗走個熱門

有G cup 咩

阿冰>

有肥茍既影子
再肥d就正

成個輪廓都怪怪地

做女朋友一流

Push up+緊色大波白tee 睇上去先大c/D

有鬼G

P到第二個樣

好樣衰屌你老母

想問佢呢種係叫咩樣
同高ling，何敖兒一樣 （權骨位）大舊又多肉

pin this

肥到

閪聲人做人都好j
仲要仆街老豆doj

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔連登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

Her nose is too big

好想bubugi佢

真 樓主老母就g

好似肥咗 拍行下嗰陣fit啲

我無啲連登仔咁偽善
佢真係好撚正

你老母就g

肥左又唔同樣。。。

佢老豆大劣師.........染曬紅

最多咪c 撚有G

叫得欣宜都唔慌正得去邊

又話大撚把
一個都噏唔出

粉嶺新移民
J cup

其實幾樣衰

影到咁脹咁肥既
有左呀？

本身肥底，而且張張相都咁夾法

咁樣叫大，撚有G咩

睇錯沈殿霞

D都比多佢啦

樣唔得

點靚到仆
一般野

有張泳衣相對波細到

巴打有過女朋友未

咪樣衰囉
真心唔明邊忽靚

而加肥咁撚多 對波實大左

視覺上係肥

胸骨架大姐

以前IG D相好平

contact please

呢啲先好屌

不能認同更多

有冇原圖

ig相啫

機心呀
心機

瘦係靚 但肥咗好揸好屌

條帶咁矇既

復旦大學咋喎 返黎洗底讀JD

已經接近MILF

咩下圍先65J如果唔瘦其實唔算大瘦底就另計

樓主青頭仔

佢係爆晒分但揀入復旦
要入香港嗰d係入到有突

訪問講過，老豆要求讀
其他地方嗰啲law 屋企有人讀，所以想要個熟大陸法律嘅人

佢咁既樣去餵豬
睇下豬會唔會嫌棄佢太肥太肉酸

呢個解釋都幾方便喎

//

復旦有傳統名校scheme 個獎學金係派㗎
不過佢成績咁好都揀復旦比較少正常文科揀北大多
咁我就唔清楚，以前都有試過被招手，免學費之餘每個月有9000蚊人民幣獎學金+4500左右嘅生活津貼，成績好仲多幾皮野獎金，但係有某特殊條件，因為嗰科聽落幾威而且當年香港都無得讀兼睇在咁大筆錢份上就試左，不過去左兩個sem睇清芝麻嘅洗腦手段就決定quit左去澳洲讀書了

BTW嗰科前年城大開左

//

同樣係中產妹黎講，沈殷怡定係戴祖儀？

前年人哋返緊嚟打風流工
佢老豆係沈仲平大律師想要個人有個大陸牌有咩出奇

花名沉澱怡

//而家佢兩邊都無得執業，又無司法考試及格（中國）又無PCLL（香港），有咩咁吃香//

大奶Shirley Sham沈殷怡做你女朋友, 我每日生活點過?

越睇越奇怪喎

有心機？有心嘅係褒義詞嚟喎
定你想講有機心呀？

究竟呢條女有邊忽真架
4個5** ？想考大陸牌 ？咁點解唔讀左香港llb再上去讀呢？
如果屋企有家底都唔貪獎學金啦？
跟住又返黎讀JD? 又無考pcll?

仲要有個藍到黑嘅老竇

你屌埋我嗰份

哩啲唔係要吃香，係純粹想完成嗰樣嘢攞個心理滿足

更何況三唔識七你係咁質疑有咩謂，佢又唔係屋企冇錢要貪獎學金讀書丶成績又唔係唔夠入local
打完律師樓工想入娛樂圈咪入囉，做唔掂又唔驚餓死，你咁執著做乜呢

咁你又咁執著解話

仲以為講欣兒

唔明就要問架啦 答到你就答 答唔到你就過住

睇過個訪問人哋咁樣講咪講出嚟，見你又覆我咪再將個訪問嘅嘢再講兼夾叫你咪咁執著去諗

講到尾都係同一樣嘢屋企有錢丶自己有成績丶要做就做丶想點就點

咁都話唔明的話原來係蠢唔係執著
對唔住係我錯，我過主唔過住

原來復旦大學，仲以為佢ug llb

叫屋企有背景，自然有錢有門路幫佢入JD洗底但絕對唔算成績好學歷高囉

都唔撚知佢邊忽靚

Wiki寫4個5**喎
大把有背景嘅仔女dse都唔柒考添

打得一兩年律師行就quit鬼左，根本志不在此純粹想滿足屋企人，唔去考PCLL有咩咁出奇

我朋友都係英國返黎去律師行打住工先，再去考PCLL

你人生終於有點成就

佢dse爆分咁款
都唔叫成積好？
好想知咩先叫成積好

十幾年廣東話都講唔正

最多咪大C邊撚有G呀屌樓豬學開abgdefc?

支那妹樣囉
條女去復旦讀書 唔明點解有啲錢嘅香港人無去支那讀書 除咗係本身親支之外，我真係解釋唔到

4科5**叫爆分
你無讀過書？

冇樣肯定大嬸黎

咁你一定7科5**

仲以為欣宜跟左老母姓

我無五科5**啊，但我知咩叫爆分喎
爆分係一個概念，亦都唔係相對，唔通有人DSE 得五分，而你有廿分就叫爆分？
DSE正常計五科嘅就，唔知點解沈小姐考四科啦，可能人哋一早就諗讀復旦無諗香港啲大學掛，五科5**都35分，仲未計大把讀書勁人係讀到七科，所以醫科先會收四十幾分
咁四科5** 28分叫爆分？

又話大撚把 又唔撚比IG

條link 有名㗎

個腩

你有道理 我唔識野

排牙
個鼻

唔靚

另一位Shirley 仲靚啦

G CUP都吹得出

果個大執完

呢個咪又執過

同冚家ling一樣 衰眼細

叫i want to play a game樣

連登仔真係要求高到 咁撚正都要蒙頭

笑死傳統港產富豪子女都比你話到係大陸妹

直頭大陸讀書

肥咗咁撚多

肥 闊面

連登仔口裡說不,身體卻很誠實

佢老豆由政府跳出黎做私人
收入幾多？

連登仔口賤，現實就金鐘集合

想比佢夾爆

我覺得頂多D～E咋喎

懷疑個醫生係照住麥明詩整

老豆都係一個冚家產

個feel 似高ling

呢個唔得, 仲撚怪

佢如果唔拍行山節目根本冇人識佢

你認識個G,同我認識個G 唔多同🧐

葉姐姐就幾千正皮